有無巴打絲打介紹下催淚煙咩味？

小弟淨係去過6月9日和理非遊行，之後都無再上街。

呢度應該好多人食過催淚煙，可唔可以形容下乜野味？

係咪真係咁辛苦？可唔可以用意志力克服到唔流眼淚？

出下去就明

驚

612嗰次企到好後 聞落好似炒餸好香
但實質隻味好難形容 就係過期味吧

好香係咪會流眼淚？

屌你啊咁多次和理非遊行都唔去
我老母都去咗三次

出下去你就知
企勁遠都可以聞到

唉，我體力仲差過d阿伯

佢地下下喺維園打兩個鐘蛇餅，未行已經斷氣，我去過69都怕怕

唔洗0煙，係下風位就會聞到晒
遠一遠都問到
下次出黎自己索下啦，隻味好難形容

好似聞到人隊草咁
一索就認到，但好難用文字形容
聞過一次就永遠記得

6月到而家都未食過，你都幾廢

係 好似上香咁「供」你對眼
同係咁咳 好似「逐」到咁

少少胡椒味
少少乸喉
加多少少化學品味

岀盡奶力咁形容㗎喇
諗返起都有少少想咳

不如你問死老母係咩感覺？
講玩阿依加？
山埃咁既味阿滿意未

聞2啖你都話驚。做算俾你做人做埋落去出黎做野乜都驚都係無乜前途。睇你都係無樣野比較成功成世人平平凡凡

冇去過其實冇問題
但係到開廢post當革命係試新野去玩就好有問題

細個有冇玩過煙花炮仗呀？
就係嗰隻化學爆炸味再x100000倍剌鼻嘅味
一聞就令你眼水鼻水直流 想嘔
再令到你成身嘅皮膚都嗱住嗱住

到今時今日都未知咩味
就少啲做鍵盤戰士
上多啲街 發下夢啦屌

無岀去但有無幫手做文宣，罷買，罷食藍屍鋪先？
如果無就

出去你就知
乸囉 不過依家覺得無咁乸 唔知係咪適應左

癡線既你都，比人拉左咪仲無前途，我寧願平平凡凡，你去做烈士啦

身都會痛咁驚

我唔係唔想去啊，我d廢柴出到去都累人累物架啦，到時暈左要四個first aids抬我走就柒

咁我係廢既

我住北角，福建幫搞事果幾日我街都唔夠膽落

燒膠味

講到咁 你連同路人都唔知算唔算係

我覺得唔夠
新年時去黃大仙
清明重陽時去拜山
幾十萬支香一齊點著咁難頂

屌你老母點解場運動到依家都未成功一大原因就係因為香港仲有唔少你呢啲貪生怕死自私自利既冚家剷

自己落場試下咪知

想知咪自己落場聞下，咁撚戇鳩都問得出

請善用不推文回覆

我覺得似燒膠味or燒頭髮味

哈哈哈，捉到隻支那賤畜生分化狗

分乜撚 佢冇錯 行都唔肯行就收聲啦 冷氣軍師 話你呀

吹啊？

我醒覺左喇，有乜理由林鄭哩喺禮賓府涼冷氣，示威者同差佬就要身水身汗落場打？

咁唔公平既野，我先唔做。

真係冷氣到呢

呢度大把冷氣軍師扮落場啦又話有心支持就係自己人？

燒頭髮味你都聞過

講多無謂 體驗最實際
睇黎手足住既地方好安全喎咁多個月都未食過彈

你都弱智既，我咁潺，吸多兩啖暈左點算？

上面講左喇，我住北角，東區走廊果邊未食過催淚彈

屌又有哩啲人，係喇，你最撚醒最撚叻喇，
你喺屋企吹冷氣救港啦

你唔覺得好唔公平咩？

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 希望可以盡力量幫助前線 光複香港 時代革命

多謝

有啲燶

隻味聞落去酸酸地咁
同埋你會開始發覺外露嘅皮膚都會那

一百個車公廟既味
反而8.5三罷個次有燒膠味

Hi popo
完全封鎖「岡田鈴子」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

真係咁驚嘅就麻煩做多啲文宣

敢怒不敢言

講錯，宜家已經進化到不敢怒不敢言。

個人覺得似濃縮版染髮劑陣味

你自己出去聞下啦~親身體檢驗正d架

火藥味
本身只有刺激性

咪鬼推廢post

agger

垃圾樓主

驚？和理非都唔出你等著一齊輸 輸左咪撚喊 廢物

屌你 我媽出得仲多過你

收皮，輸左咪攬炒。

你媽咁後生，我點同你阿媽比啊

想練習既準備以下物品:
1: 安美露
2: 臭丸
3: 熱水

先將臭丸掉落熱水, 馬上索一啖(細細啖好啦....唔好自殺)
然後即刻查D安美露上手指, 隊入鼻哥窿, 就會知個效果

不如話勁, 我出街食個飯埋完單落樓,已經聞撚到
點避

我住北角望東廊，英皇道打仗我都聞唔到

無必要都唔出街

其實東區好多大屋苑都無事

例如太古城，康怡，太安樓，嘉亨灣，鯉景灣

燒煙花味

近距離聞煙花仲難過聞催淚煙吧

唔撚想吸毒煙 屌 屌你臭閪狗掟掟掟 掟你老母個閪出黎啦下次 又臭d又環保

都係差唔多味啫 除左攻鼻又毑

炒好辣嘅餸味
加少少燸味
以上呢個組合，個感覺再偏化學一啲

至於個aftertaste似吸完啖廢氣
喉嚨好乾
塊面同皮膚有少少醃醃哋那住痛

士多啤梨味

成咋芥末青豆塞入口。

家住未射過彈既地方, 所以三個月以黎 Finger cross 只係試過遠距離聞過一次(再加上可能風向唔岩), 感覺似係燒焊味, 但唔算好清楚, 聞完未有感覺身體機能上有任何不適 (可能因為真係只吸左極微量)

我怕死, 唔敢上前線, 真心敬服每次都係前線撚狗索煙挨彈直至最後一刻既巴絲, 請受小弟一拜

between, 我和理非到覺得自己好慚愧都去過十幾次大大小小既和理非活動, 我老母60幾都去左兩次遊行一次集會, 樓主你呢d 冷氣廢柴如果唔係玩膠既話就過主啦

你試下拎一炸香點著 再攻d煙入眼
應該差唔多

癡線既，有乜好慚愧

proud of 冷氣房

利申：冷氣開25度超環保

笑唔撚笑
意志力你都講得出
催淚煙都未吸過既垃圾應該平時喺屋企做開冷氣大將軍？
香港有你真好

收皮啦，家下出去食催淚煙好光榮？

鬼？

推

呢度唔會有人話俾你知

有。上面好多人講左喇，追post啦

幻想有十個洋蔥輪住貼住你對眼碌
十個燒著既膠袋貼住你個鼻

細佬仔出黎玩呀家陣
再唔整頓個風氣冇人同你地革落去
前線攞命博，你係後面玩
我係前線見到都唔撚想再出

得閒試下先

此po唔洗再推 on99大把絲打m痛都出 講乜春怕怕唔出 屌你啦

咁你又唔用不推文回覆，你幫緊我推利申：m痛

潛左去邊啊，屌你老母個骨灰笠水狗，又話推上熱門？熱門呢？

鹽水味 但好撚拿+攻鼻

咁鹽水咩味

拉

測試下係咪真係拉到都好試下覆多幾次

我氣管敏感
隔成條街都會咳
如果食正可能死左

我都係

所以我絕對唔會出去示威喇